［16-10-2018］股市直擊+波神信眾區

地鐵壞左 去IFC都去唔到

全部ffl, 冇人上水

巴士塞撚到呢

係咪388 無人返工 個市唔郁

返工先唔洗窮

車又塞 市又塞

無工返無錢補倉入市

Strong hold Come back la

Sing

EAT NG EAT HEN HO

4ching都食雞

d 人肯走未

有雞唔食
罪大惡極

塞到痴撚線
新界撚表示而家先到灣仔

港豬奴性

不如上證以後都唔好開市啦...

琴日比上證搞到打咗兩次

今日算正常了...

港女自己俾d主見好無？

通番哂

垃圾到

SSE ar...

我都賺夠啦果啲friend

電大炸爆腦

仲諗住可以企穩255樓上....

老美跌，上證跌，香港重企得住算好強了

呢棍瀨哂屎

嘻

16巴屎閉了

地鐵同港股一齊賴屎

為改善服務質素, 升級訊號系統, 加價...升

無啦無啦

排隊CALL先

Yau win

有冇蝗...

大家有發現嗎? 最近新角色(不論有無登上正式服) 強的越來越誇張

戰士位移越來越多(包含觸發條件刷新技能所增加之位移) 真傷 無敵 回血 技能越來越氾濫

狗角用技能位移後甚至還能強化普攻

坦克技能同時有位移 控場 擊飛, 機體最大血量相比舊角越來越高 , 甚至還能被動自帶復活甲

射手 有視距外攻擊能力 有位移 能在固定位置開視野 基礎攻擊力又高

法師有無敵 有回血 有控制 有位移 有高傷害

而且不論職業新角的被動越來越多效果

如果說以前是位移對決

現在是位移 + 真傷 無敵 秒殺 回血 對決

現在的趨勢是

新角出來後, 官方怕舊角不能生存, 所以改強舊角的傷害量

但這改強的傷害量不足以彌補那些新角"飛來飛去"的瞬間爆發傷害

因為你在打出傷害之前被英雄飛來飛去的傷害給打爆了

先前受到隔壁棚的刺激 改強舊角一波

現在隔壁棚威脅沒那麼大

又故態復萌了

現在各英雄在被動跟技能上的差距真的越拉越大

不知道大家喜歡這種秒殺 無敵 真傷 回血 位移對決嗎?

我成日睇左隻史箂姆叫你老母....

亞濕娜條八婆裝舊野係桐狗心臟位附近監視佢有冇出去滾 惡撚毒到

老婆奴

C奶都正撚過隻雞多多聲.........

今季冇olivia三個癲婆水平嘅幽默動畫

萌王

今季正經野比較多 好在有芳文社同百合

吸血鬼好睇

又番入去下降軌 , 捨得彈未呀港女

日本台灣都彈，係恆指上證兩舊垃圾

點解唔係沽埋一份

上證呀...

果兩隻同系垃圾最終成型....星期五俾夾到不要不要而家又再次出發了......

廢到呢

ok, 反手沽佢老尾

炸爆大電腦

上證收市前後兩個世界

3點

上證一收市，就有光了

執左佢啦

港女254, 爺西254

一國一制

蝗者馬洛JAI CHI LUN SIN

Man run sir...有冇可能去多次250 造多次底 收夠貨先彈

邊撚個發明收市勁假呢樣野.........

又轉返燈

有冇傳...

全日市先得三版....

一線黎....

me believe last week YL

BLOW DROP

我遇過的是 我射手 輔助跟我
對方死了 輔助在幫我扛塔 我在打塔
對面過來 三個還四個 隊友跑去打對面
我繼續打塔 隊友問我幹嘛不支援
我心裡想等我打完再支援⋯
是我觀念有問題嗎

傳WHEN SIN BUFF DOU 蝗馬洛 GUM GING

YL wt meaning

葉劉

Got it

$380 叫鴨

起機

葉劉 vs 和記

廢架

阿杜JAI HO GING...

磨都夠死

老美

教我如何不反共

260 then 268 ok?

老美要頂到尾呀

262企得穩我收貨 最怕佢彈散

380 Ping左先算
爺西太on9 唔過夜

上證可否唔好開市？

爺西真係

台🐶用🐶角用得渠過人

上證果種廢

HO NG HO